下年約左frd去旅行 撞中佢生日日子

應該俾d咩surprise佢好？
留番俾佢條女諗
開多個whatsapp grp但係冇佢咁討論下

利申識左好耐
好似幫佢慶生會好d

朱古力

大肆慶祝啦

借個位，近期聯署：
(1) 美國白宮，取消北京冬奧

(2)美國白宮，凍結奶共企業資產

(3)日本人權法

(4)德國人權法仲有3日咋, 現在還未夠1萬人，急急急，快簽

附教學

開個例子黎見我

咁黑朱古力呢？

私自取消個旅行，留係香港抗爭，比個驚喜佢

都得
不過如果真係要抗爭到下年嘅話
唉 諗起都訓唔著

有次同個fd去日本旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒

夜既返到酒店,我同我個fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知扛極都唔出,反而更想扑野

於是我fd忍唔住想插我 點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢都插唔入

最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

利申:非gay

潮文 too long didn't read

咁如果有女仔去就唔適合玩呢個吧
利申非gay

點會唔適合，到時你地夾手夾腳灌醉條女，搬佢去第二間房咪得

兩個男人去旅行唔搞gay = 白去